朕貴為九五至尊 竟然要幫你洗茅廁

好笑得黎又唔膠
以前tvb啲劇真係好撚正

四娘第一日做保鏢嗰段真係笑到仆街

李大蝦個名、罵人思覺失調